算啦, 美國美國民主黨想永久執政呀, 共和黨唔做野等同滅黨架啦

copy普京同共產黨種票同倒票技能, 都係想你共和黨永久收皮
班共和黨元佬仲柒下柒下咁撚樣學泛民玩割席,
等同加速共和黨滅黨

今日侵侵因為美國民主黨作弊而落敗
我沒有發聲
他日我競選總統因為美國民主黨作弊而落敗
沒有人為我發聲

共和黨左傾

派個黑人女人去玩

種票派翻生華盛頓去死死

*都死